北韓人：國產貨比中國貨更好 有小孩的家庭「不吃中國食材」

南北韓關係緩和，南韓記者得以採訪到北韓人民生活，有民眾對南韓傳媒透露，他們認為北韓自家生產的「國貨」比中國貨好，尤其是有孩子的家庭︰「不用中國貨，也不吃中國食物」。

南北韓早前舉行統一籃球賽，南韓傳媒報道，有北韓人認為國產貨比中國貨更優，「不只食物，國產的普通消費品也超越了中國貨」、「中國產品質量不行，我們不會購買」，又表示特別是有孩子的家庭，因擔心生活用品不夠安全，他們「不用中國貨，不吃中國食材的食物。」

北韓人相信國產產品質量更好，又十分信任領袖金正恩領導下，「我們元首主持的新項目進展順利，沒有不順利的道理。」

雖然民眾不信任中國貨，不過兩國關係保持良好，北韓將在9月9日慶祝政權成立70周年，消息指屆時可能邀請中國國家主席習近平訪朝。

南韓《朝鮮日報》

香港

中國？

搞到中國好肉酸

水應該贏非洲既

東江屎水

咪以為非洲真係好撚窮先得嫁

MIHK 出名好喎

無知

但d賣港賊都係得個up字，身體好誠實架wo 唔係真心

去深圳玩個班連北韓人都不如

口裏說不
啲人去到超市咪又淨係買康師傅
利申: 親眼睇住

唔好咁老定，泥污染既水可以普通格到，化學污染既水點格

屌 佢地邊敢講唔係啊